高登連登學術台校園台班正義撚去晒邊？

記得三四年前
成日有班人喺高登連登開post屌我同其他人小圈子
又話我地當高登連登係facebook

呢一兩年啲人直頭喺連登開post做吹水gp

班正義撚去晒邊？

出山

平心而論, 當年你們煩好撚多
成個台啲post嘅標題都有你們嘅username
就算從來唔check入你們啲post, 都會成日見到你們個名

利申: 幾年前無出過聲屌你

依家啲post標題冇咩

開埋吹水post喇喎

而家啲人喺post入面吹水, 當年啲人係用post嚟吹水。
成日有人開post叫對方入嚟, 又係咁開post問有冇人識自己。

去到後期又有人又扮女人
然後幾個男人喺度打情罵俏

唔確實記得有冇你份, 我從來唔會click入去, 以上係我對幾年前校園台嘅印象

御理幾時開post 直播砌機

冇錢喇

報左Aws又請左老母去旅行

聽日又準備同人玩Switch pkm

應該下份工先砌

又同女玩

你都玩

不了
打PC 驚

樓主小圈子